冇法律規定私人公司必須 WFH ，明早同事敬請準時返工，否則當曠工論

個個都唔返 office 會影響公司士氣

返工最環保，廢物再利用

啱啱食完金拱門個包 辣到冇咗味覺
請聽日SL thx

渣ga

返工最唔環保，通勤廢氣多

醫生紙呢同事

唔返工先唔環保

其中一條友中你個 office 咪又要封 14 日
我有幾聲咳，不過都會返工

返工就係我嘅訴求

又開始9 up

Quit左佢囉，唔滿意